{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140681?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 메모리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合はペンションにご連絡いただき、基準人数を超える場合は追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合も入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 期間未確定で料金が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約の際に特典として、メゾネットタイプの客室、一軒家の客室、IPTV/WiFi、バーベキュー場、ペット同伴、駐車可能なスペースをご提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、ペンションにご連絡いただき、基準人数を超える場合は追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金に間違いがあった場合、キャンセルや再予約は可能ですか？",
            "answer": "期間未確定で料金が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約の際に特典として、メゾネットタイプの客室、一軒家の客室、IPTV/WiFi、バーベキュー場、ペット同伴、駐車可能なスペースをご提供いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 615
    }
}